宜家好易分香港人，有戴口罩必定係

大家有冇同感？

yes

拉哂班帶口罩嘅

啱
啲偽黃遊行又唔去，口罩又唔帶，台灣大選仲叫台灣人投票，但自己連香港選民都無登記
身邊好多呢啲垃圾